ジャッカルの連続技。  

[ジャッカル攻略トップへ戻る](/va/ジャッカル/攻略トップ)

初心者向けのジャッカルのコンボ/連携を解説。  
表記について分からない場合は「[表記について](introduction/表記について)」を参照して下さい。

## 1. 基本方針
ジャッカルは各種Wでの牽制と投げがダメージソース。  
打撃の崩しは以下だけでも押さえておけば十分である。  
余裕が出てきたら2Lからの23623A等も狙おう。  

## 2. まずはこのコンボ/連携

### (1) 各種W > (近づいて)L > L > H
![初心者向け1](movies/初心者向け/ジャッカル初心者向け_1.mp4)  

Wの牽制から狙うコンボ。必殺技を含まないのでヒット表示が出ないのが寂しい。  
ガードされても有利な状態で近づけるので、そこから投げてしまおう。  
Lを連打してしまうと隙の大きいヒートウェイブが出てしまうので、連打癖を無くすのがコツ。  
コンビネーションが繋がるタイミングもシビア目だが、ジャッカルに取ってはまとまってダメージの取れる打撃択なのでぜひ覚えたい。  

### (2) j2H(4hit) > 214H > 2L > 23623A
![初心者向け2](movies/初心者向け/ジャッカル初心者向け_2.mp4)  
飛込みからのコンボ。  
判定を考えるとジャンプ攻撃はjLでも良いだろう。  
また、着地後の2Lを省くことで難易度が大幅に下がる。  

